屯門公路慢慢塞啦

俾多幾廿蚊行大欖隧道啦屌你，仲要倒塞其他路

大撚把時間，SO WHAT？

揸26你地班46傻仔慢慢塞啦

你地撚屌慢慢塞啦，好在我搭巴士